幾時搜查美國領事館？

花園道咁近下亞厘畢道，林鄭媽媽好可能被監視一舉一動，林鄭媽媽幾時派三萬精兵搜查美國領事館

外國領土話入就入？

有駐在武官

係咪打算同美國海軍陸戰隊駁火？

American soil

係咪真係同美國海軍陸戰隊打先？

大師呢？

基本法賦予可以入去既

全體SDU出動攻唔攻得入?

三萬精兵乜都唔怕，無懼外國勢力

幾時講過？

基本法腐乳

仲未入既 唔係唔反制下話

人海戰術，反正有三萬大軍，戰死係佢地既光榮

驚碌鳩咩,美領有槍咩

李 sir 帶隊喇, 屌

樓主冇乜腦美國領土講到自出自入咁

派晒3萬隻去血肉長城應該入到
不過最好3個鐘內入到，入唔到會比qrf同ah64虐殺

真係打起上黎行頭嘅一定死邊個肯食子彈先

快了

2隻空母係南中國海呀

點會無

我都想佢衝入去搜啊

藍絲唔係好想三萬thx 衝入去㗎咩

朱閪賢同魯柒就想入去幫狗添

冇講過
Btw大師呢

有隊marine 係到

快我一步 屌

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

你就無腦 自古以黎係........

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

第一波美領點都要硬食死守掛. 起飛都要時間. SDU係灣仔總部一出就係.

仲未計唔知人地入面有乜野外星科技
同埋座野係度百尻幾年有地道你都未必知啦

小學雞?

初生嬰兒呀

領事館不屬於該國領土，需要遵守所在國法律，只有大使館可以駐兵屬於自己領土

有三萬精兵

支持三萬大軍掃平美國白皮豬

喺攻入緊既同一時間，美軍航空母艦已駛入維多利亞港

你識條鐵咩 一隻SUD打柒你10個大兵啦

班五毛又開工屈毛

SDU:you can give up. If you dun give up we can penalty for you

邊駛駛入，馬上進行精準打擊
轟呀

同個唔講道理講道理, 屌

你喺呢個post搵，有冇叫SDU打人

有嘅同你含

You can remove now

Wow 又多個勇者源仔入嚟做分化

今鋪好玩囉

比人headshot 唔好喊，就算殺左人都可以行使外交豁免（UK 有案例）

留名睇三條五毛互覆圍爐

其實我有咩吸引力，你三件咁鐘意入我post,係咪不憤玄狗被bam所以懷恨在心

仲要timing 夾到呢

有時真係想幫手加速

死守到個幾2個鐘既，再耐d就有d難，好似得30幾個marine

加速，打洋鬼子

香港就算有兵住守都唔會好多人掛

散仔就係咁用架啦。
唔係俾兩皮幾嘢你班廢柴？

問過USMC未

美國領事館勾結外國勢力，違反國安法

衰軟必豬喎

咁又係，玄狗嘅百日忌差唔多到，佢哋幾時 同玄狗打場齋

入面個美國領事勾結外國勢力

玩鳩毅進仔呃佢地入去

You remove ar.....

我都好想有依一日, 雖然只係妄想

13 Hours: The Secret Soldiers of Garden Road

仲差一件唔知乜春呼吸

Btw 詹狗唔係有新ac 咩？

成個天都係 Hellfire

之前入過英領拉英領瞓啲人

樓豬五毛帶風向

呀蛇鐘意入就入
入面柯屎 除褲強姦美國妹子都仲得呀

沒錯
第一波一定要marine守住
但美國會派無人機發射hellfire擊破銳武同解放軍總部

連唔知乜春呼吸都有埋嚟幫詹狗打場齋

詹狗百日忌

全地球都係中國既 都係中國人 美領勾結外星人

Wow
果然我一開post，你又出現，我幾時講SDU打美軍？

四隻五毛濟濟一堂

實質大使館 快啲搞

斷水斷電，齋圍唔打，不斷放tg. 圍幾日海豹都要投降啦。連登仔以為美軍係Rambo

詹惟中啲黨羽又死入嚟，係呀，係我整死佢，邊個叫佢口賤做五毛

快架啦 之前先有隻支那畜話係中美邊境巡邏緊 應該就係巡緊個到準備緊

係就快，勾結外國勢力點可以唔查外國勢力

打咪打驚西咩
反正30000個condom死左仲有十億人
點輸

支持

咁首先香港要捱得住美帝航母戰機精準打擊幾日先

呢套戲真係幾好睇但嗰班勁好多，全部原本都係特種部隊服役

你當國安法死架，衰軟必

加多1隻係東海

人地一架無人機 屌打三萬

係
港共話事

攻打美國領事館同全面開戰無分別
人地開戰就係要個藉口

港共飛曱甴無人能敵

考第一話反制

魯班七號最想衝埋入去搞掂美軍添，佢支持黑警㗎

一入美領，無人機就半個鐘內係你頭頂飛過啦

黨安宇宙法，所有國家都要聽命

上左英語會話進修班未❓

首先狗隻要捱得住南海STAND BY緊個幾隻航母先

國安法包埋美國領土 支持國安揾埋老解同班狗正門攻入美領

You remove ar

SDU未殺過人
美軍散當食沙律

各國領事表示笑到反肚，反制就係拉個本地搞新聞紙嘅人，制裁佢嘅仲係屋企睇緊netflix 食緊開心樂園餐

基本法腐乳好食？

幾撚多戰艦泊曬係南海淨係一個航母戰鬥群一個小國都頂唔順依家有兩個泊咗係南海出邊
日本又有美軍基地講真要郁手成個廣東省半日都唔洗都攻陷啦

佢柒哂
台灣附近都有兩架航母
人哋派兵黎要幾耐姐

#3 #4 blocked

大家記住四隻五毛啦

朱智賢
魯班七號
勇者源仔
記得唔好手動呼吸

想睇

乜柒呼吸，朱智賢唔係次次同玄狗護航？

咁少人 怕咩

嗰次英國批准左 點比啊

美軍加埋唔過百3萬人衝入去佢只能阻檔個幾鐘子彈有限
但夠膽強國之前就做左啦

夠膽攪美國就唔會攪肥佬黎
攪得肥佬黎其實間接證實淆底又冇計

任何罪犯藏身之處 冇一個可以豁免

今日順手過埋去啦，咁得閒

特首未註銷簽證，可以去

國安不受法律約束

正常唔夠膽
除非大家做嘢迫佢

其實 侵侵 只要講句
一個月後 駐港領館 無限期 休館， 睇下到時邊個驚邊個

南海而家好似有2個航母戰鬥群
唔驚比f18 炸可以試下

話美國領事館威脅特首安全
花園道同下亞厘畢道咁近

一個月兩皮包埋安家同殮葬

如果D狗帶槍入去美領
美軍應該可以開火?!

朱元帥帶隊

其實早就派兵包圍防止有人入去尋求政治庇護

係呀你冇講過，但我覺得係，因為每次一出post,你四個個就入嚟

你啱，雖遠必誅，咁何況領事館咁近，點解3萬狗仲唔做嘢

腐乳
真係一野就爆

唔洗佢講嘅，有事實證明就得

Post 曬silencio 巴嘅狙擊詹狗post 就得

懷念玄學大師

唔係講笑
如果班傻狗以為拎住張爛紙話要搜美領攻入去
等同義和團事件
美帝即刻可以發動百國聯軍救人

加多兩個

勇者源仔

記得唔好手動呼吸

支持佢地入去執法

唔係唔敢呀

掉幾樽入去臭死d美國佬

國安法包哂全球架

差唔多一百日，佢哋啲fd有冇同佢打齋

真
美軍都係屈科技姐
SDU full gear打無美軍無gear既話
一定贏
我就唔信啲軍人體格好勁啦
一定個個都係肥佬大叔
請佢地食TG
一定喊晒口 留晒眼淚

入去拉人啦
淨係敢搞蘋果

監視媽媽沖涼

其實朱智賢，魯班七點同手動呼吸係咪同一個人黎
呢三條友次次都一齊圍爐

學成都封館囉
預撚咗

你高估小熊既智慧啦

可以出埋個 execution order tim 啦！

屌 漁人之利
千萬不可以被老共知道哩個消滅高薪狗嘅最好方法

屌 係咪弱智呀 邊到有全球執法能力呀

我地義和團刀槍不入！

擺明，因為我煮死咗玄學大師，所以咪懷恨在心

你地認為係咪係囉

支持搜美領

宇宙國安法，吹咩

撚夠膽帶槍咩

法律條文睇左未？ 唔好一味誇大同藍絲一樣

佢哋有宇宙通行證 點解唔入得

係，吹咩，btw大師幾時入嚟，好掛住佢

講起SDU點可以冇豬閪成

朱元帥帶軍
魯柒 勇者源 手動呼吸三個做前鋒
率領一眾毅進仔
殺個US consulate片甲不留
拎埋詹狗個牌位
包保大殺四方

仲有大英帝國
呢幾隻引戰狗引到開晒巷

香港美領事有個bunker, 三萬隻🐶都攻唔入

又一個作大上腦連登仔

好撚尷尬

國安法全球適用囉好無

港版國安法第6節「效力範圍」當中第38條，內容為「不具有香港特別行政區永久性居民身份的人，在香港特別行政區以外，針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法」，即便非香港人，甚至不在香港，只要被認定涉嫌違反國安法內第三章「分裂國家罪」、「顛覆國家政權罪」、「恐怖活動罪」、「勾結外國或者境外勢力危害國家安全罪」等罪名，便被視為犯罪，若入境香港，即可依法逮捕。

你同大師一樣唔做功課

使領館不是派遺國的領土嗎，接受國雖然實際上管不了使領館範圍內發生的事，但使領館嚴格上仍是接受國的國土，亦即美國在華使領館是中國領土，反之亦然。

同樣，使領館亦不享有治外法權（extraterritoriality），理論上仍是接受國的管轄範圍。接受國只是不能向使領館外交人員行使司法管轄權（外交人員有外交豁免權）。

釐清概念

咁重口味

諗諗下美國總領事館，的確係勾結外國勢力，係違反國安法
黑警要嚴正執法

入境香港呀 睇唔睇到呀 美國領土點叫香港呀戇鳩

入面應該有戰略核武！

大英帝國咪即係魯班七號囉

有晒證據啦
呢個幾禮拜成日吹公民黨同美領事喺梁家傑間律師樓密會嘛

冇司法管轄權啫係國安法冇用

佢嘅Jurisdiction係全球呀弱智，唔係點解叫宇宙國安法
入境香港另一回事

冇屈你

講緊朱仔成呀
關你朱閪賢撚事咩

仲未明 屌你係咪弱智

得十個唔知有無

話尷尬啫 邊有話關我事

咁李桂華鄧冰強李家超等定無人機天降正義都得喇

號召仲勁過林奠

你望下個天空，見唔見到部無人機？

你睇少摺披嗰個定張披個角唔角尖？

佢弱智架屌

咁等定天降tomahawk同hellfire都得

弱智嗰個你，佢覆蓋全球

岩岩爬左呢個po
幾條友d引戰模式一鳩樣

四條五毛衝入嚟搏點相

何其壯觀

睇你有幾多日圍囉

覆蓋全球唔等同全球執法呀 明未呀 仲有美領不受司法管轄呀

美國駐香港總領事館內設有美國中央情報局分站，並由美國海軍陸戰隊使館警衛隊把守。證實此傳聞的為揭露「稜鏡」計劃的前中央情報局人員愛德華·斯諾登。[6]

美國領事外國勢力
點解仲唔拉人？
點解仲唔搜查？

前提你以為咁樣做嘅情況之下美國佬會唔出聲

證據有曬係到

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

Academics discuss potential problems arising from security’s law scope including prosecuting foreigners for acts committed outside Hong Kong

regardless of nationality or location, can technically be deemed to have violated this law and face arrest and prosecution if they are in a Chinese jurisdiction, even for transit. Accused foreign nationals who don’t permanently reside in Hong Kong can be deported even before any trial or verdict.

犯法就要拉！（PK Tang tone)

大使館唔知有冇無人機

你個朵都臭撚晒
仲係到學人帶風向

真硬入會唔會變香港13小時？

覆蓋全球而唔執法？

咁做乜當初覆蓋全球先

柒撚到呢

唔會，美國派架無人機黎，成個警總會變平地

協助勾結外國勢力
肯定有晒證據喺入面
點解中国香港警察仲唔做嘢

佢有冇辦法執法另外一回事？btw又唔係未試過外國拉人
瑞典公民桂敏海喺泰國被拉

最唔想動武就係支那狗
班警狗敢郁美領我即刻開香檳等sir this way

所以咪話唔係話入就入囉 仲要駁 你 唔洗同我講咩公民海外俾人啦 唔好spin 講緊美領唔係話入就入個point

都唔夠美國打，點執到法

AC130
跌出來嘅彈殼丟死班狗都仲得

三萬狗打平民咁叻，點解唔向高難度挑戰下呀更何況人多勢眾喎，唔係唔敢打呀嗎

美國隨時收到風call定架戰機
你一搞佢領事館就炸咗你啦

成都美國領事館

攻美領基本上無可能，如果真係攻，pk 鄧下場會變左做伊朗高層咁，得返隻手

咪臭係用條文嚟充大頭鬼，料子又無，學人講法律效力覆蓋全球打飛機佢地就叻

叫佢閂唔好拉埋黎講

Houston同成都兩邊都俾48個鐘啦，黑警撚夠膽入

個畫面真係好靚，圍住狗屋掃射，又亳無還擊之力

咁大架，而且要近攻，無人機穩陣啲

三萬狗血肉長城你估流㗎

冒著敵人的炮火呀屌

用水炮車 vs F35

魯班七號支持黑警㗎，叫佢去幫手執法啦

半個鐘夠唔夠港島平民大規模擁入西營盤站避難?

九龍新界既相信趕唔切了

咪臭閪 即入我諗變蜂巢

105mm gun ready

Err.....
桂敏海喺泰國被拉，唔係經一個正當程序處理，係乜？係綁匪式垃人呀柒頭

Btw無視法律港共會按照國際規例行事咩

乜你隻五毛識我既咩

臭得過你把五毛口

唔好spin 講緊入美領

你都on撚鳩鳩，以為美軍好撚勁

喺SDU面前，美軍只係小學雞

唔洗避，美帝新一代無人機準到hihi

裝甲車流㗎

你覺得港共會唔會打橫嚟？

諗起金鐘爆到好似早幾日黎巴嫩咁出哂蘑菇雲就興奮

屌你點打橫黎呀？ 攻美領？人地唔打到你變蜂巢？

推請加入twitter 戰線 每日只花30秒。 30秒都無既就抵你做中國人 - 分享自 LIHKG 討論區

兩隻狗慘到俾人撚要圍爐

國安法宇宙都管到

推我願榮光歸香港

所以咪問港共幾時反制措施

狙擊手準備

下令關閉之後咪入得

F35 算得什麼，仲有全國十三億人眾志成城

（唔包括我）

所以我咪話點入囉你條傻閪又係到駁 駁條春咩

林大總統：我地有成班速龍係到，驚西呀？

樓主話港共會打橫黎入去

想知領事館入面係咪有軍隊駐守？

三萬速龍不是夢
反正一百幾年前未試過

柒左就spin

你點知港共唔會打橫嚟？

笑到我

你慌唔會，港共毫冇底線。

你犯左國安法

咪追擊緊你囉

由你搜 將香港依間大使館級嘅搬去台灣支共都痾撚啦

吊鳩你澳門人就咪撚出聲啦

機率低過你老母係男人

大師d𡃁好慘慘

好撚驚

香港美領噠地買斷左架wor

Who

Well I get it,大師可能用朱智賢AC
Hello大師

樓豬： 港共會亂黎強搶

人地制裁你官員 你都好應該活捉對方領事大臣先差唔多啦下話捉個商人咁低level

又屈了

慘慘豬 要借ac上連登

我拭目以待，咩都有可能發生

地役權同領土係完全唔同概念

Sorry！原來大師打緊字，不過send咗出去不果

仲諗？入去save hk 撥火啦

支那宜家仲同你講法律咩
你會唔會真心咗

唔講法律到攻美領？ 會唔會？

戰狼外交你識乜

大師心靈上追擊我

就係因為被制裁好嬲好嬲但係又唔敢搞美領先高調款去搞蘋果發泄

你隻五毛個朵咁響點會唔識你阿

伊朗試過，靠人形蜈蚣經濟窮足幾十年，第二號人物被無人機斬首

大陸狗打壓自己人就叻
港共門口狗

點撚知習總

以為個個都好似你班五毛mon住晒咩

何巳完隊屯天元飛虎 列陣

国安法全宇宙通用

班加西行動對白？ 但個套戲係拋人，根本沒無人機係到

佢以為港共唔會打橫嚟，天真過天真嬌

佢用埋殘體㗎

魯柒柒到俾人圍攻

淋病：領事館太近啦 不了

打橫黎到攻入美領 你真係天真

喺正禮賓府隔離

仲有邊度？

係 班加西13小時

依度都夠啦，你睇下佢俾幾多人點相

搜查，冇話攻入，你眼殘定腦殘，btw咩都有可能發生

on9
淨係李桂華一個揸住支鐳射炮都夠屌打成個division

冇司法管轄點搜查 ？ 打橫黎搜查唔係攻入係咩？ 你腦殘？

係撚咩
唔係支共接濟含左撚啦

玄學大師詹惟中你隻垃圾澳門狗被我整死你AC係咪好嬲

Btw 魯柒係依度衝出嚟搏點相

狂賀極煩五毛 魯班七號(狗隻#132525) 終於被ban

我冇講過

不過算啦 你條柒咕碌都唔撚明

宇宙國安法

嬲到淨係得幾條濕鳩𡃁幫詹狗打齋班𡃁又衝出嚟搏點相

唉 又泥漿摔角 俾啲point

你最明呀！

夠撚膽咩 柒頭

又唔係未試過，你可以唔信㗎

come on

蟻多嬲死象

成個暫時得五個負皮

好明顯有四條五毛份啦

啱呀

召喚會員蟻多嬲死象

試過打橫黎入美領？

用口水浸死班海豹突擊隊！

等於同美國宣戰，人地可以開槍

咪臭閪 但樓豬話佢會打橫黎

未又點？7月4日美國獨立日，啲人拎美國旗喺領事管慶祝，啲狗已經荷槍實彈包圍領事館

咩都有可能發生，包括bam玄狗

幾日 你敢打三個鐘後航母泊係維港啦分分鐘成個政總同狗總變埋平地

可能

未你又話試過？

用TG射鳩佢!!!!!!!!!!

咁咪好囉，三萬精銳要出征美國呀嗎，一個領事館都打唔落，仲點攻美呀

100幾年前係咪發生過？要唔要相？

夠唔夠佢咁尷尬

呢篇statement 翌日中午，玄狗已經被bam

我真係想知

當時英國駐北京公使館

3 萬火力上可能可以壓制

美國？

半個鐘無人機放緊地獄火啦

衰軟bitch

英美法日德俄都有領事館被義和團攻擊呀弱智

歴史會重蹈覆轍，你同玄狗一樣唔做功課

啫係打仗啦 咁關警察咩事？

支持
堂堂大國豈能夠比外國人恰到上面
出3萬精兵剷平美領最好

攻入去

原來唔知乜春呼吸係燈神嚟，respect la

屌佢真係弱智㗎喎

你仲係唔撚明，知唔知道咩係義和團？咩叫扶清滅洋

支持捉拿美國走狗，相信忠誠勇毅警

黑警膽敢攻美領
下場就係死傷極度慘重
他們敢為了中共國而犧牲性命嗎?

救命呀 你係咪弱智架 成日都ff啲野黎當道理

書又唔好好讀，連Google 都懶得睇出嚟受屌，唔怪得咁多人排隊屌佢哋

原來發生過嘅嘢係FF

駁你唔過就話你弱智

好廢呀佢

駁人唔過就話人廢，好廢呀你

玄狗跟班係嘔

你咪繼續ff囉 反正關我撚事

睇佢連我都block 埋唔敢同我拗就知佢廢啦

講黎講去都駁唔到我個point 一味話會打橫黎同有機會 係呀我有機會屌過你老母添呀

係呀，永遠都係人哋FF，反正關你撚事就咪撚入嚟受屌啦

米傻啦, 夠膽闖入領事館等入侵入領土, 夠薑敢做就一定要預打仗.

發生過嘅嘢，竟然以為當今港共唔會 重蹈覆轍

搜啦黑警，唔搜正契弟。

係呀，話你班垃圾呀！

係呀, 接住就八國聯軍攻北京, 其實無得怪人ga.

驚乜春美國領事館呀屌，外國勢力呀，直接攻入美領搜查啦屌

永遠都會人哋FF
大師好似話過BNO唔會平權，係賤畜港狗
想知道佢會唔會自摑

真係唔識個喎

佢以為今時今日同幾年前一樣

澳門狗識條春咩

不借個ac俾玄狗好過，你太低質
起碼玄狗詞窮後惱羞成怒破口大罵，港狗籠屋臭雞公廁葡籍bla bla bla娛樂大家

叻啦叻啦
五毛識串人咪又係拎返五毛
以為會加人工咩

玄狗嘅殘黨

神助拳，義和團，只因鬼子鬧中原。勸奉教，自信天，不敬神佛忘祖先。男不倫，女行姦，鬼子皆是子母產。如不信，仔細觀，鬼子眼珠都發藍。天無雨，地焦乾，全是教堂遮住天。神也怒，仙也煩，一同下山把道傳。非是邪，非白蓮，獨念咒語法真言。升黃表，敬香煙，請來各洞眾真仙。神出洞，仙下山，附着人體把拳玩。兵法藝，都學全，平定鬼子不費難。拆鐵道，拔線杆，緊急毀壞火輪船。大法國，心膽寒，英美德俄盡蕭然。洋鬼子，盡除完，大清一統靖江山。

係時候要燒教堂 領事館了

Bam咗件玩具

冇講過

無人機唔會咁玩，一部得兩支地獄火，掛咗武裝飛得又慢。美國可以出B-1B/B-2先打雷達站同機場，再派F/A-18或F-16支援大使館。如果美國想實戰下F-35都可以就咁派F-35做晒上面兩樣野，風險高小小咁。

同香港最近美國駐軍係喺菲律賓，日本定新加坡？

係喎

999年喎阿哥 99年都係割讓

Benghazi 13 hours

Hong Kong 13 hours

事實冇講過

聽到105mm連射嗰陣會扯

呢個po 睇落無條直線

朱智賢定魯班鎖定乜柒呼吸？

五毛都做到咁屎
我係你上司就炒撚左你啦

又敗走

直接帶領3萬去白宮捉鳩特朗普

圍住黎不停射TG

咁快撚啲拉我啦

講左唔入得 樓豬條傻閪又要駁話會入 駁唔到就搵100年前啲野黎話有機會 屌你 全部都有機會有機會 根本唔洗講 好啦 唔講又話你敗走 講事實又spin走又屈毛 又人身攻擊澳門狗

發生過

要問朱仔成

你買咗太古城你轉個頭賣俾英國皇室唔通佢又變咗英國領土咩

咁加拿大領事館喺太古坊寫字樓唔通𠴱層樓又係加拿大領土，兼行加拿大法律。 你喺美領犯法佢幾你送美？

使領館上面有講過現代社會同維也納公約點規管使領館嘅喺接受國同派遣國嘅法律地位。

啲使領館係外國領土，咩咩治外法權，係二百年前殖民事代嘅概念，主要係唔對等嚟恰鳩啲弱國嘅嘢嚟。而平等相處嘅國際關係，無傻人會肯互割。 特別係現代城市化，使領館唔再係一棟建築物而係租寫字樓。

最後，99年Lease 絕對唔係割讓

on9你以為依家古代咩

會唔會為左咁而同美國打仗呀 唉 做人一啲遠見都冇 問心你覺得支那夠美國打？ 你覺得佢會打一場輸硬既仗？ 如果你咁都話有機會 只能夠講你繼續活係自己個世界啦 真係駁你都廢事

樓豬話100年前都係咁

戰狼外交唔會擦槍走火？你估天下太平咩，今年2020啦

笑死 戰狼外交會唔會係支那開打？ 為左輸？

屌你 你係弱者會唔會主動打強者？

加速師喺度
慈禧太后都知自己唔夠打咪照打

美國仲係零晨3點
英國就準備返工
我諗制裁大約今晚至聽朝出爐

唉 同你溝通唔到 支那會出手先啦

同佢溝通唔到 完全唔係理性 全部都係將所有野極端化

原來你用we7

直接衝入去啦，配備精良速龍隊最勁

網上Google 呀傻仔

Wow 網上搵都要用we7 source

去到咁嘅地步，相信美軍會出空中支援。。。

算啦 佢又屈我借帳俾人用 成班圍爐講到真咁 我都廢撚事理佢

我叫你拉我
無啦啦叫我打你做乜撚
五毛狗思覺失調

佢地唔止五毛啦 直情小粉紅

乜你覺得支那未試過，1949 年HMS Amethyst被解放軍炮擊

國泰航空被解放軍炮擊而有空難

你咪五毛

3 萬屌打全世界

又搵啲古代野出黎講 不如搵埋冰河時期？

有冇收錢証據？ 冇就係屈

轉圈圍住射班狗，
諗起都開心！

面就得3x個，我唔信咁少

古代，對你講十年前都係古代

睇頭幾頁D留言睇到R晒頭
班人係咪唔明樓主講緊乜

唔洗佢講都知道有

仲有人地係錯誤擊落 唔係有專登 唔好拉埋黎講

其實Trump同Pompeo就係等緊你出手先

死囉，朱腦

唉 所以咪話同你溝通唔到囉 而家近代戰有冇弱者主動打強者呀

為支那洗太平地？

HMSAmethyst事件算唔近代？

睇下wiki 好難咩朱閪狗又柒多一鑊

講事實又話洗太平地 再講係咪屈毛

叫佢check 下wiki

基本法腐乳 + 國安法
話入就入

你係咪唔識近代二字？

到時好多人會走佬

咁成都負責收旗個上士係咩嚟

加多個國泰空難

我驚佢唔識睇英文

國泰喎 又唔睇清楚

一定攻得入 但一個鐘後美軍嚟解放香港

I mean HMS

之後一定會話 一定係專登 之後屈我五毛pr

有一排Marines Security Guard

守完班Marines有退館章收

我講緊國泰

B2太遠太慢 B1附近都無
最快係F15+F35係沖繩過黎射空對地
如果長打先用埋AC130 甚至搵艦隊增援
AH-64就咁黎等於送死

你對近代définition 係幾時？

睇下用乜武器，如果唔用實彈，應該攻唔入

紙老虎隊 + 普通 popo 廢到連打中大理大都攻城失敗

佢係咪無讀過歷史

Ah64係航母起飛唔係邊度夠油飛過黎

To 朱閪狗

現代史（英語：Modern history），又譯為近代史，指現代（又譯近代，modern period，modern era）這個歷史時期的歷史。在西方，現代普遍被定義為中世紀之後的歷史時期，約開始於16世紀。

以你理解年份為近代 咁你係咪覺得而家會入美領？ 就係咁簡單

係個零鐘好做晒野走人啦，架 F22 飛緊過黎…

講緊個半鐘係對家慢慢整裝，大佬我坐樂桃過沖繩都係個半鐘咋…

3 個鐘應該係落左機去放飯。

答我啦！你認為近代幾時開始？

答我啦 入唔入到美領呀？

夠唔夠膽賭？ 1個月內入唔入到？ 輸左退出連登

你答我先啦

Btw4 July荷槍實彈包圍美領已經係挑釁

又冇入 冇入唔該唔好bullshit

我標題問幾時？因為我唔知道有冇可能
我冇話一定會入，你文盲？

我咪話唔會入 咁又係你要駁 你腦殘？

近代係幾時？

入唔入美領？

未知

我反而覺得佢地會煽動班藍絲衝入去

到到唔同

瘋狂恥笑

咁樣你覺得可能
我本來focus on possibility

咁你又駁？ 又要講到入硬咁？

如果真係開打我估會咁。。

US Marines兩棲攻擊艦先到香港對開水域，之後沖繩出空軍打哂啲香港對空對艦嘢先，攞到制空權就出直升機團去美領接人，由攻擊直升機掩護

你覺得幾時呀

AH-64呢d直升機主要靠LHA LHD個類兩棲艦
唔會上航母晒位

而且要個艦隊入作戰半徑又起碼要半日
攞制空又幾個鐘
要出AH-64起碼成日

最快反應一定係沖繩飛F15黎 1個鐘內到
F35都唔洗2個鐘

你講緊係入硬喎 打橫黎喎

可能性 possibility,我冇insist 入硬

就算用你嗰啲所謂戰爭 證明到啲咩？

唔係講到宇宙法律 入硬咩？

使館警衛隊係已知既
未知既可能有GRS呢啲精英部隊

做咩而家又唔講宇宙法律？

call F35支援45分鐘就到

國安法寫明適用全球
Btw我追自己故，由第一頁到現在都冇講過入硬，只係講可能打橫嚟

咁樣蝈安法寫明係

全球係咪代表全球執法 你搞清楚未 未既話 我唔同你講啦 浪費我時間

本身都同情你 不過你又要駁 屌啦星

我就係想要呢樣

我point係：佢寫明適用全球，但佢有冇能力喺海外執法，我亦講咗唔排除任何可能性
Understand?

長打AC-130都唔會用啦，有單兵防空武器都含撚，A-10反而會好好多。F-15空優為主，對地攻擊不如用F-16。F-35應該會先單獨出，如果唔係就無咗隱身同突襲嘅優勢。艦隊應該一出事就會開始駛近香港，始終首要目標係救大使館嘅人，第一波反擊後要派特種部隊去救人同撤離，坐飛機/直升機走佬要航母嘅制空權先成事。

我同你講 支那而家強行入美領係冇可能既事 如果你覺得仲有機會 唔好意思 我諗你會見到打仗先

我都同情你，連功課唔做

我咪話佢執唔到法 入唔到去囉 understand?

This is what I am looking for !
我希望打仗，吹咩

係啦係啦 你話係就係啦

咁就唔係用國安法入啦

唔排除佢打橫嚟（唔排除）

點打橫黎？ 殺美軍入？

咁佢當初點解要set 條效力覆蓋全球嘅法例呀

佢都執唔到法，廢撚

Zoom近啲用25mm玩到班港共走狗變死狗

To 朱閪狗

現代史（英語：Modern history），又譯為近代史，指現代（又譯近代，modern period，modern era）這個歷史時期的歷史。在西方，現代普遍被定義為中世紀之後的歷史時期，約開始於16世紀。

Pepe 搵

唔排除，你估支那冇試過軍事威嚇西方國家

嚇同進攻兩樣野 唔好又拉埋一齊講

條柒咕碌原來仲未死

唔講啦 總之入唔到 就係咁簡單 我本身就係咁講 唔好spin

中共最興係扮平民
你睇下D南海 漁船就知
扮暴民衝入去

話唔定係a-10

義和團

另外我冇講三萬會攻入美領，係問有冇可能去搜查美領，恐怕拉埋一齊嗰個係你

英國政府解密支那試圖武力攻佔香港

最先會係二百枝戰斧炸死晒係香港同珠三角軍營啲文藝兵, 仲有狗總, 順便摧毀廣深珠大橋, 火車交匯點, 隧道, 天橋, 機場, 香港戰場就咁基本差不多打完.

下一波就係F35同F18進入打SEAD, B2用B1進行掃蕩性轟炸, 10小時後,中共三軍全部玩完.

笠水

香港係無法外之地既 包括美領

call of duty 下集可能出美國駐香港領事館

不過今日大陸有核彈, 大家真係唔敢搏, 老習真係傻ga.

雖然,全世界所有美國大使館和總領事館,都有美國海軍陸戰隊使館警衛隊
但是,只有僅僅2,000多人,經常有使館呼喊不夠人用。
以咁樣的分配之下和香港沒乜針對美國使館的恐怖襲擊
我估計駐港總領事館的美國海軍陸戰隊,十個都無

再加上,我相信中港政府一定會煽動班藍絲衝入去
如果,係藍絲平民衛入去的話,我更加預料文明的美國海軍陸戰隊唔敢用實彈和藍絲的「人海戰術」之下,最終都會被攻陷

國安法全宇宙適用

有配備槍械？

入左去 會唔會等同宣戰？
話哂都係領使館

如果係咁，架1號車牌會唔會變成咁？

如果藍絲衝入去，或者放生果入去會點

美國領事館自古以嚟就係支那不可分割嘅一部分

得嘅 之後比太平洋艦隊炸姐

但係玄學大師詹惟中就死撚柒咗喎

但係玄學大師就收咗皮喎

朱閪狗哭了

45分鐘咁快……

大使館入面應該得美國50路………………

守衛自己國土點會無槍？

邊個話犯法唔洗負責 除非…………

睇住佢地一件件四分五裂⋯⋯真係大快人心

岩呀 支安法 可以叫三萬狗拉埋外星人

紅外線畫面清清楚楚見到啲光點分開一忽忽

想睇Lav-25果隻脫殼穿甲彈射佢地畫面

呢個時候，真係有機

列根號就喺東海附近

二百枝cruise missile好貴

咁又係，有三十路嘅

利申：入過去

舉報左